見到樓下公園呀叔呀伯飲大兩杯就開始講咩政治局勢

講到面紅耳赤咁

識閪咩

唔通學你班細路講韓國臭雞呀

好撚過連登仔講女啦

講多兩句又拎刀出嚟斬人

就好似早排嘅廢老咁，到法院個官問佢野都唔答

其實佢地只係不停自暴其短
無知嘅人好多咁扮吓代表

應該剩係識英國、中國、美國同日本